{"translation-revision-date":"2025-01-28 08:54:03+0000","generator":"WP-CLI\/2.11.0","source":"build\/index.js","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","lang":"hu","plural-forms":"nplurals=2; plural=n != 1;"},"Generating site logo\u2026":["Honlap log\u00f3 gener\u00e1l\u00e1sa\u2026"],"Getting stock image\u2026":["K\u00e9szletk\u00e9p beszerz\u00e9se\u2026"],"Generating image\u2026":["K\u00e9p gener\u00e1l\u00e1sa\u2026"],"Insert a section for my food menu":["Besz\u00far\u00e1s egy szakasz a men\u00fcmet"],"Learn about editing block spacing":["Tudd meg a blokk t\u00e9rk\u00f6z\u00e9nek szerkeszt\u00e9s\u00e9r\u0151l"],"I can't help with adjusting spacing yet, but you can adjust this yourself:":["M\u00e9g nem tudok seg\u00edteni a t\u00e1vols\u00e1gok be\u00e1ll\u00edt\u00e1s\u00e1ban, de ezt te magad is be\u00e1ll\u00edthatod:"],"of the selected block":["a kijel\u00f6lt blokk"],"The selected block does not support background color. Please select a different block and try again.":["A kijel\u00f6lt blokk nem t\u00e1mogatja a h\u00e1tt\u00e9rsz\u00ednt. K\u00e9rlek, v\u00e1lassz egy m\u00e1sik blokkot, \u00e9s pr\u00f3b\u00e1ld \u00fajra."],"The selected block does not support text color. Please select a different block and try again.":["A kijel\u00f6lt blokk nem t\u00e1mogatja a sz\u00f6veg sz\u00edn\u00e9t. K\u00e9rlek, v\u00e1lassz egy m\u00e1sik blokkot, \u00e9s pr\u00f3b\u00e1ld \u00fajra."],"Select the block you wish to update and try again.":["Kijel\u00f6l\u00e9s a blokkot, amit friss\u00edteni szeretn\u00e9l, \u00e9s pr\u00f3b\u00e1ld \u00fajra."],"Delete Page?":["T\u00f6rl\u00e9s oldal?"],"Delete":["T\u00f6rl\u00e9s"],"Are you sure you want to delete this page?":["Biztosan t\u00f6r\u00f6lni szeretn\u00e9nk ezt az oldalt?"],"Create":["L\u00e9trehoz\u00e1s"],"Please provide a valid image file. Allowed file types: %s":["K\u00e9rlek, adj meg egy \u00e9rv\u00e9nyes k\u00e9p f\u00e1jlt. Enged\u00e9lyezett f\u00e1jl t\u00edpusok: %s"],"Please provide a question to ask the WordPress expert.":["K\u00e9rlek, adj meg egy k\u00e9rd\u00e9st, amit feltehetsz a WordPress szak\u00e9rt\u0151nek."]," and ":[" \u00e9s"],"I've updated the %1$s %2$s.":["Friss\u00edtettem a %1$s %2$s."],"in this section":["ebben a szakaszban"],"for your site":["a honlapod sz\u00e1m\u00e1ra"],"Is there anything else you'd like me to adjust?":["Van m\u00e9g valami, amit szeretn\u00e9l, hogy m\u00f3dos\u00edtsak?"],"Do you wish to change any other colors?":["Akarsz m\u00e9g m\u00e1s sz\u00edneket is v\u00e1ltoztatni?"],"Let me know if you need me to do anything else!":["Tudasd velem, ha sz\u00fcks\u00e9ged van arra, hogy csin\u00e1ljak valami m\u00e1st!"],"Found the %s page. Taking you there\u2026":["Megtal\u00e1ltam a %s oldalt. Viszlek oda\u2026"],"Save and take me there":["Ment\u00e9s \u00e9s vigy\u00e9l oda"],"A new page titled \"%1$s\" has been generated with \"%2$s\" sections.":["Egy \u00faj oldal \"%1$s\" c\u00edmmel j\u00f6tt l\u00e9tre \"%2$s\" szakaszokkal."],"Generating the %s page\u2026":["%s oldal gener\u00e1l\u00e1sa\u2026"],"Generated Pattern":["Gener\u00e1lt blokkminta"],"Generating pattern\u2026":["Blokkminta gener\u00e1l\u00e1sa\u2026"],"Here are your current site specifications. Would you like to modify them or start over?":["Itt vannak a jelenlegi honlap specifik\u00e1ci\u00f3id. Szeretn\u00e9d m\u00f3dos\u00edtani \u0151ket vagy \u00fajrakezdeni?"],"Build a new site":["\u00c9p\u00edts egy \u00faj honlapot"],"Continue editing":["Folytasd a szerkeszt\u00e9st"],"If you go back, your current progress may be lost. From there, you can start fresh and create a new site.":["Ha visszam\u00e9sz, a jelenlegi el\u0151rehalad\u00e1sod elveszhet. Onnan frissen kezdhetsz \u00e9s l\u00e9trehozhatsz egy \u00faj honlapot."],"Start Over?":["\u00dajra kezdeni?"],"Change the layout of my website.":["V\u00e1ltoztasd meg a honlapom elrendez\u00e9s\u00e9t."],"Whoops! Our AI is having some issues right now. Please try again later.":["Hopp\u00e1! Az AI-nk most \u00e9ppen probl\u00e9m\u00e1kkal k\u00fczd. K\u00e9rlek, pr\u00f3b\u00e1ld meg k\u00e9s\u0151bb."],"Please provide a font or a category to view font options.":["K\u00e9rlek, adj meg egy bet\u0171t\u00edpust vagy egy kateg\u00f3ri\u00e1t a bet\u0171t\u00edpus be\u00e1ll\u00edt\u00e1sok megtekint\u00e9s\u00e9hez."],"Give me a little more information on the type of colors you want, or I can suggest colors for you.":["Adj nekem egy kicsit t\u00f6bb inform\u00e1ci\u00f3t a sz\u00ednek t\u00edpus\u00e1r\u00f3l, amiket szeretn\u00e9l, vagy javasolhatok neked sz\u00edneket."],"Insert a section with a list of team members":["Besz\u00far\u00e1s egy szakasz a csapattagok list\u00e1j\u00e1val"],"Insert a section with some testimonials":["Besz\u00far\u00e1s egy szakasz v\u00e9lem\u00e9nyekkel"],"Insert a section with a list of my services":["Besz\u00far\u00e1s egy szakasz a szolg\u00e1ltat\u00e1saim list\u00e1j\u00e1val"],"Insert a section with a pricing table for my services":["Besz\u00far\u00e1s egy szakasz a szolg\u00e1ltat\u00e1saim \u00e1rk\u00e9pz\u0151 t\u00e1bl\u00e1zat\u00e1val"],"Insert a section with a list of my posts":["Besz\u00far\u00e1s egy szakasz a bejegyz\u00e9seim list\u00e1j\u00e1val"],"Insert a section with a newsletter subscribe form":["Besz\u00far\u00e1s egy szakasz a h\u00edrlev\u00e9l feliratkoz\u00e1s \u0171rlapj\u00e1val"],"Insert a section introducing my site":["Besz\u00far\u00e1s egy szakasz, ami bemutatja a honlapomat"],"Insert a section with a gallery of images":["Besz\u00far\u00e1s egy szakasz a k\u00e9pek k\u00e9pt\u00e1r\u00e1val"],"Insert a section with a list of upcoming events":["Besz\u00far\u00e1s egy szakasz a k\u00f6zelg\u0151 esem\u00e9nyek list\u00e1j\u00e1val"],"Insert a section with contact information":["Besz\u00far\u00e1s egy szakasz a kapcsolati inform\u00e1ci\u00f3kkal"],"Insert a section all about my site":["Besz\u00far\u00e1s egy szakasz a honlapomr\u00f3l"],"I am sorry, I had trouble processing that request. Please try again.":["Sajn\u00e1lom, probl\u00e9m\u00e1m volt a k\u00e9r\u00e9s feldolgoz\u00e1s\u00e1val. K\u00e9rlek, pr\u00f3b\u00e1ld \u00fajra."],"A list of team members":["Csapattagok list\u00e1ja"],"Team":["Csapat"],"Add a new section to the team.":["Adj hozz\u00e1 egy \u00faj szakaszt a csapathoz."],"Add a new member to the team.":["Add hozz\u00e1 a csapathoz egy \u00faj tagot."],"to the team":["a csapatnak"],"Add a new member":["\u00daj tag hozz\u00e1ad\u00e1sa"],"Please provide a color or a category to view color options.":["K\u00e9rlek, adj meg egy sz\u00ednt vagy egy kateg\u00f3ri\u00e1t a sz\u00ednbe\u00e1ll\u00edt\u00e1sok megtekint\u00e9s\u00e9hez."],"Learn more":["Tudd meg t\u00f6bbet"],"How do I change images?":["Hogyan tudom megv\u00e1ltoztatni a k\u00e9peket?"],"How do I edit text?":["Hogyan tudom szerkeszteni a sz\u00f6veget?"],"Welcome to the editor! Click around to edit your layout, images, or copy. You can also give me commands.":["\u00dcdv\u00f6zlet a szerkeszt\u0151ben! Kattints ide-oda az elrendez\u00e9sed, k\u00e9peid vagy m\u00e1sol\u00e1sod szerkeszt\u00e9s\u00e9hez. Parancsokat is adhatsz nekem."],"I'll provide you with a list of different section options you can choose from":["Adok neked egy list\u00e1t a k\u00fcl\u00f6nb\u00f6z\u0151 szakasz be\u00e1ll\u00edt\u00e1sokr\u00f3l, amik k\u00f6z\u00fcl kiv\u00e1laszthatod."],"Ask me to \"Replace this section\"":["K\u00e9rj meg, hogy 'Cser\u00e9ljem le ezt a szakaszt'"],"To replace a section on your site:":["Szerezz be egy szakaszt a honlapodon:"],"You can also specify if you want the new section added before or after the one selected":["Az is megadhat\u00f3, hogy szeretn\u00e9d-e, hogy az \u00faj szakasz a kijel\u00f6lt el\u0151tt vagy ut\u00e1n ker\u00fclj\u00f6n hozz\u00e1ad\u00e1sra."],"Specify which section you would like to add by either selecting one from the list or telling me the type of section (e.g. \"menu\", \"services\", \"about\", etc.)":["Add meg, hogy melyik szakaszt szeretn\u00e9d hozz\u00e1adni, ak\u00e1r azzal, hogy kiv\u00e1lasztasz egyet a list\u00e1b\u00f3l, ak\u00e1r azzal, hogy elmondod a szakasz t\u00edpus\u00e1t (pl. \"men\u00fc\", \"szolg\u00e1ltat\u00e1sok\", \"r\u00f3lunk\", stb.)"],"Click \"Add Pattern\"":["Kattints a 'Hozz\u00e1ad\u00e1s Blokkminta' gombra"],"Select a section in the editor":["Kijel\u00f6l\u00e9s egy szakasz a szerkeszt\u0151ben"],"To add a section to your site:":["Szakasz hozz\u00e1ad\u00e1s\u00e1hoz a honlapodhoz:"],"You can also ask me to generate or rewrite text":["Arra is k\u00e9rhetsz, hogy gener\u00e1ljak vagy \u00e1t\u00edrjak sz\u00f6veget."],"You'll find some tools in the top toolbar to change style and alignment":["Tal\u00e1lsz n\u00e9h\u00e1ny eszk\u00f6zt a fels\u0151 eszk\u00f6zt\u00e1ron a st\u00edlus \u00e9s az igaz\u00edt\u00e1s megv\u00e1ltoztat\u00e1s\u00e1hoz."],"Start typing to make changes":["Keveset \u00edrj a v\u00e1ltoztat\u00e1sokhoz"],"Click on the text you want to change":["Kattints arra a sz\u00f6vegre, amit meg akarsz v\u00e1ltoztatni"],"To update text on your site:":["Sz\u00f6veg friss\u00edt\u00e9s\u00e9hez a honlapodon:"],"To generate a new layout, click on the last empty layout in the list":["\u00daj elrendez\u00e9s l\u00e9trehoz\u00e1s\u00e1hoz kattints a list\u00e1ban az utols\u00f3 \u00fcres elrendez\u00e9sre"],"I'll provide you with a list of layouts to choose from":["Adok neked egy list\u00e1t az elrendez\u00e9sek k\u00f6z\u00fcl, amib\u0151l kiv\u00e1laszthatod."],"Ask me to \"Change my site layout\"":["K\u00e9rj meg, hogy 'V\u00e1ltoztassam meg a honlapom elrendez\u00e9s\u00e9t'"],"To update your site layout:":["Friss\u00edteni a honlap elrendez\u00e9s\u00e9t:"],"Click \"Make a logo using AI\"":["Kattints a \"Log\u00f3 k\u00e9sz\u00edt\u00e9se AI seg\u00edts\u00e9g\u00e9vel\" gombra"],"Select the logo image in the editor":["Kijel\u00f6l\u00e9s a log\u00f3 k\u00e9p a szerkeszt\u0151ben"],"If you want me to generate a new logo for you:":["Ha azt akarod, hogy k\u00e9sz\u00edtsek neked egy \u00faj log\u00f3t:"],"Drop your logo image into the chat box and I'll do the rest!":["Csak dobd be a log\u00f3 k\u00e9ped a cseveg\u0151dobozba, \u00e9s \u00e9n elint\u00e9zem a t\u00f6bbit!"],"Ask me to \"update the logo\"":["K\u00e9rj meg, hogy \"friss\u00edtsem a log\u00f3t"],"If you already have a logo image you want to use:":["Ha m\u00e1r van egy log\u00f3 k\u00e9p, amit haszn\u00e1lni szeretn\u00e9l:"],"Select an image and click \"Replace\" in the top toolbar":["Kijel\u00f6l\u00e9s egy k\u00e9pet, \u00e9s kattints a \"Csere\" gombra a fels\u0151 eszk\u00f6zt\u00e1ron"],"Drag any image on top of one in the editor to replace it":["H\u00fazz b\u00e1rmilyen k\u00e9pet a szerkeszt\u0151ben egy m\u00e1sik f\u00f6l\u00e9, hogy kicser\u00e9ld."],"Ask me to \"Generate an image using AI\" or \"Find an image from stock\"":["K\u00e9rj meg, hogy 'Gener\u00e1ljak egy k\u00e9pet AI seg\u00edts\u00e9g\u00e9vel' vagy 'Keressek egy k\u00e9pet a stockb\u00f3l'"],"Click \"Regenerate\"":["Kattints a \"Regenerate\" gombra"],"Select an image in the editor":["Kijel\u00f6l\u00e9s egy k\u00e9pet a szerkeszt\u0151ben"],"If you'd like me to help you update an image:":["Ha szeretn\u00e9d, hogy seg\u00edtsek friss\u00edteni egy k\u00e9pet:"],"Select from one of the predefined font sets":["Kijel\u00f6l\u00e9s az el\u0151re defini\u00e1lt bet\u0171k\u00e9szletek k\u00f6z\u00fcl"],"I'll provide you a list of font sets to choose from":["Adok neked egy list\u00e1t a kiv\u00e1laszt\u00e1sra v\u00e1r\u00f3 bet\u0171k\u00e9szletekr\u0151l."],"Provide me with a list of specific fonts you'd like to use, or a type of font scheme you'd like to use (e.g. \"serif\", \"sans-serif\", \"modern\", etc.)":["Adj egy list\u00e1t a konkr\u00e9t bet\u0171t\u00edpusokr\u00f3l, amiket haszn\u00e1lni szeretn\u00e9l, vagy egy bet\u0171t\u00edpus t\u00edpusr\u00f3l, amit szeretn\u00e9l haszn\u00e1lni (pl. \"serif\", \"sans-serif\", \"modern\", stb.)"],"Ask me to \"Change my site fonts\"":["K\u00e9rj meg, hogy 'V\u00e1ltoztassam meg a honlap bet\u0171t\u00edpusait'"],"If you'd like me to help you update your site fonts:":["Ha szeretn\u00e9d, hogy seg\u00edtsek friss\u00edteni a honlapod bet\u0171t\u00edpusait:"],"remove the email field":["elt\u00e1vol\u00edt\u00e1s az e-mail mez\u0151"],"make the message field required":["tedd k\u00f6telez\u0151v\u00e9 az \u00fczenet mez\u0151t"],"add a phone number field":["hozz\u00e1ad\u00e1s egy telefonsz\u00e1m mez\u0151"],"Here are some examples you can give me to update the contact form on your site:":["Itt van n\u00e9h\u00e1ny p\u00e9lda, amit adhatsz nekem a kontakt \u0171rlap friss\u00edt\u00e9s\u00e9hez a honlapodon:"],"Select from one of the predefined color palettes":["Kijel\u00f6l\u00e9s az el\u0151re defini\u00e1lt sz\u00ednpalett\u00e1k egyik\u00e9b\u0151l"],"Click on \"Browse styles\"":["Kattints a \"B\u00f6ng\u00e9sz\u00e9s st\u00edlusok\" gombra"],"Click on the \"Styles\" button in the top toolbar":["Kattints a \"St\u00edlusok\" gombra a fels\u0151 eszk\u00f6zt\u00e1ron"],"I'll provide you a list of color palettes to choose from":["Adok neked egy list\u00e1t a sz\u00ednpalett\u00e1kr\u00f3l, amib\u0151l kiv\u00e1laszthatod."],"Provide me with a list of specific colors you'd like to use, or a type of color scheme you'd like to use (e.g. \"pastel\", \"vibrant\", \"muted\", etc.)":["Adj meg egy list\u00e1t azokr\u00f3l a konkr\u00e9t sz\u00ednekr\u0151l, amiket haszn\u00e1lni szeretn\u00e9l, vagy egy sz\u00ednt\u00edpusr\u00f3l, amit szeretn\u00e9l haszn\u00e1lni (pl. \"pasztell\", \"\u00e9l\u00e9nk\", \"tompa\", stb.)"],"Ask me to \"Change my site colors\"":["K\u00e9rj meg, hogy 'V\u00e1ltoztassam meg a honlap sz\u00edneit'"],"If you'd like me to help you update your site colors:":["Ha szeretn\u00e9d, hogy seg\u00edtsek friss\u00edteni a honlapod sz\u00edneit:"],"Enter your URL":["Add meg a URL-ed"],"Click on the social link you want to update in the editor":["Kattints a hivatkoz\u00e1sra, amit friss\u00edteni akarsz a szerkeszt\u0151ben"],"I'll update the corresponding social links in the header and\/or footer of your site":["Friss\u00edteni fogom a megfelel\u0151 k\u00f6z\u00f6ss\u00e9gi hivatkoz\u00e1sokat a honlapod fejl\u00e9c\u00e9ben \u00e9s\/vagy l\u00e1bl\u00e9c\u00e9ben."],"Ask me to \"Update the {social network} social link to {social network url}\"":["K\u00e9rj meg, hogy friss\u00edtsem a {social network} hivatkoz\u00e1st a {social network url} c\u00edmre."],"If you'd like me to update a social link on your site:":["Ha szeretn\u00e9d, hogy friss\u00edtsek egy k\u00f6z\u00f6ss\u00e9gi hivatkoz\u00e1st a honlapodon:"],"Click on the added social link and enter your URL":["Kattints a hozz\u00e1adott k\u00f6z\u00f6ss\u00e9gi hivatkoz\u00e1sra \u00e9s add meg az URL-edet"],"Select or browse for your desired social network":["Kijel\u00f6l\u00e9s vagy b\u00f6ng\u00e9sz\u00e9s a k\u00edv\u00e1nt h\u00e1l\u00f3zat\u00e9rt"],"Click the \"+\" button":["Kattints a '+' gombra"],"Click on the social links block in the editor":["Kattints a k\u00f6z\u00f6ss\u00e9gi hivatkoz\u00e1sok blokkra a szerkeszt\u0151ben"],"If you'd like to do this manually:":["Ha ezt manu\u00e1lisan szeretn\u00e9d csin\u00e1lni:"],"I'll add the new social link to the header and\/or footer of your site":["Hozz\u00e1adom az \u00faj k\u00f6z\u00f6ss\u00e9gi hivatkoz\u00e1st a honlapod fejl\u00e9c\u00e9hez \u00e9s\/vagy l\u00e1bl\u00e9c\u00e9hez."],"Ask me to \"Add a social link for my {social network url}\"":["K\u00e9rj meg, hogy 'Hozz\u00e1adjak egy hivatkoz\u00e1st a {social network url}-omhoz'"],"If you'd like me to add a social link to your site:":["Ha szeretn\u00e9d, hogy hozz\u00e1adjak egy k\u00f6z\u00f6ss\u00e9gi hivatkoz\u00e1st a honlapodhoz:"],"I'll update the address on your site and any maps that use it":["Friss\u00edteni fogom a c\u00edmet a honlapodon \u00e9s minden t\u00e9rk\u00e9pen, ami haszn\u00e1lja."],"Ask me to \"Update my address to {address}\"":["K\u00e9rj meg, hogy \"Friss\u00edtsem a c\u00edmem {address}\"-ra"],"To update your address:":["Az c\u00edmed friss\u00edt\u00e9s\u00e9hez:"],"Also feel free to click around the editor and see the services I can provide!":["Nyugodtan kattints k\u00f6rbe a szerkeszt\u0151ben, \u00e9s n\u00e9zd meg, milyen szolg\u00e1ltat\u00e1sokat tudok ny\u00fajtani!"],"Updating your address":["Az c\u00edmed friss\u00edt\u00e9se"],"Adding or updating a social link":["Szoci\u00e1lis hivatkoz\u00e1s hozz\u00e1ad\u00e1sa vagy friss\u00edt\u00e9se"],"Adding a new page":["\u00daj oldal hozz\u00e1ad\u00e1sa"],"Adding or replacing a section":["Szakasz hozz\u00e1ad\u00e1sa vagy cser\u00e9je"],"Changing your site layout":["A honlap elrendez\u00e9s\u00e9nek megv\u00e1ltoztat\u00e1sa"],"Changing your site fonts":["A honlap bet\u0171t\u00edpusainak megv\u00e1ltoztat\u00e1sa"],"Changing your site colors":["A honlap sz\u00edneinek megv\u00e1ltoztat\u00e1sa"],"Updating an image or logo":["K\u00e9p vagy log\u00f3 friss\u00edt\u00e9se"],"Updating text":["Sz\u00f6veg friss\u00edt\u00e9se"],"Here's a list of things I can help you with:":["Itt van egy lista a dolgokr\u00f3l, amiben tudok seg\u00edteni:"],"Read more":["B\u0151vebben"],"Pricing":["\u00c1raz\u00e1s"],"Find out more":["Tudd meg t\u00f6bbet"],"About":["R\u00f3lunk"],"I have changed my mind":["Megv\u00e1ltozott a v\u00e9lem\u00e9nyem"],"No":["Nem"],"Permanently reset my site":["\u00c1lland\u00f3an alaphelyzetbe \u00e1ll\u00edtom a honlapomat"],"Yes":["igen"],"Type what you'd like to do":["\u00cdrd be, mit szeretn\u00e9l csin\u00e1lni"],"The contact form can only have one button. I can change the button's label for you, if you like.":["A kapcsolatfelv\u00e9teli \u0171rlapnak csak egy gombja lehet. Meg tudom v\u00e1ltoztatni a gomb felirat\u00e1t neked, ha kedveled."],"contact support":["l\u00e9pj kapcsolatba a t\u00e1mogat\u00e1ssal"],"We couldn't complete that request. Please try again.":["Nem tudtuk teljes\u00edteni azt a k\u00e9r\u00e9st. K\u00e9rlek, pr\u00f3b\u00e1ld meg \u00fajra."],"Change the fonts of my website.":["V\u00e1ltoztasd meg a honlapom bet\u0171t\u00edpusait."],"Change the fonts":["V\u00e1ltoztasd meg a bet\u0171t\u00edpusokat"],"Change the colors of my website.":["V\u00e1ltoztasd meg a honlapom sz\u00edneit."],"of my website":["az \u00e9n honlapom"],"Change the colors":["V\u00e1ltoztasd meg a sz\u00edneket"],"Add a new page to my website.":["Adj hozz\u00e1 egy \u00faj oldalt a honlapomhoz."],"to my website":["az \u00e9n honlapomra"],"Add a new section to the menu.":["Adj hozz\u00e1 egy \u00faj szakaszt a men\u00fch\u00f6z."],"A %s section":["Egy %s szakasz"],"A list of testimonials":["V\u00e9lem\u00e9nyek list\u00e1ja"],"Testimonials":["V\u00e9lem\u00e9nyek"],"A list of my services":["Az \u00e9n szolg\u00e1ltat\u00e1saim list\u00e1ja"],"Services List":["Szolg\u00e1ltat\u00e1sok list\u00e1ja"],"A pricing table for my services":["Az \u00e1raz\u00e1si t\u00e1bl\u00e1zat a szolg\u00e1ltat\u00e1saimhoz"],"Pricing Table":["\u00c1raz\u00e1si t\u00e1bl\u00e1zat"],"A list of my posts":["Bejegyz\u00e9seim list\u00e1ja"],"Posts List":["Bejegyz\u00e9sek list\u00e1ja"],"A food menu":["Egy \u00e9tlap"],"Menu":["Men\u00fc"],"A section introducing my site":["Egy szakasz, ami bemutatja a honlapomat"],"Intro Section":["Bevezet\u0151 szakasz"],"A list of upcoming events":["J\u00f6v\u0151beli esem\u00e9nyek list\u00e1ja"],"Events List":["Rendezv\u00e9nyek list\u00e1ja"],"A contact section":["Egy kapcsolattart\u00f3 szakasz"],"Contact":["Kapcsolat"],"A section about my site":["Egy szakasz a honlapomr\u00f3l"],"About Section":["R\u00f3lam szakasz"],"for my coffee shop":["az \u00e9n k\u00e1v\u00e9z\u00f3mban"],"for my fitness coaching":["az edz\u0151i programomhoz"],"for my podcast":["az \u00e9n podcastomhoz"],"Create a site":["Honlap l\u00e9trehoz\u00e1sa"],"for my business":["az \u00fczletemhez"],"Build an online presence":["\u00c9p\u00edts egy online jelenl\u00e9tet"],"for my yoga studio":["az \u00e9n j\u00f3ga st\u00fadi\u00f3mhoz"],"Make a website":["Csin\u00e1lj egy honlapot"],"for my photography":["a f\u00e9nyk\u00e9pez\u00e9semhez"],"Design a landing page":["Tervezd meg a landing oldalt"],"for my restaurant":["az \u00e9ttermem sz\u00e1m\u00e1ra"],"Design a website":["Tervezd meg a honlapot"],"for my travel adventures":["az utaz\u00e1si kalandjaimhoz"],"Build a blog":["\u00c9p\u00edts egy blogot"],"for my handmade jewelry":["k\u00e9zzel k\u00e9sz\u00edtett \u00e9kszereimhez"],"Create a portfolio":["Portf\u00f3li\u00f3 l\u00e9trehoz\u00e1sa"],"It looks like there is no %s section on this page. Would you like to add one?":["\u00dagy t\u0171nik, hogy nincs %s szakasz ezen az oldalon. Szeretn\u00e9l hozz\u00e1adni egyet?"],"Something went wrong. Please try again or <support><\/support> with reference: %s":["Valami hiba t\u00f6rt\u00e9nt. K\u00e9rlek, pr\u00f3b\u00e1ld \u00fajra, vagy <support><\/support> a k\u00f6vetkez\u0151 hivatkoz\u00e1ssal: %s"],"I notice there is no location set for this site. What would you like the site location to be?":["\u00c9szrevettem, hogy nincs be\u00e1ll\u00edtva helysz\u00edn ehhez a honlaphoz. Hov\u00e1 szeretn\u00e9d, hogy a honlap helysz\u00edne legyen?"],"Testimonial generated by AI":["AI \u00e1ltal gener\u00e1lt aj\u00e1nl\u00e1s"],"Update the button link to something else.":["Friss\u00edtsd a gomb hivatkoz\u00e1s\u00e1t valami m\u00e1sra."],"Make the text I have selected, shorter.":["Tedd a kijel\u00f6l\u00e9s alatt l\u00e9v\u0151 sz\u00f6veget r\u00f6videbb\u00e9."],"Fix the spelling and grammar of the text I have selected.":["Jav\u00edtsd ki a kijel\u00f6l\u00e9sre ker\u00fclt sz\u00f6veg helyes\u00edr\u00e1s\u00e1t \u00e9s nyelvtan\u00e1t."],"Change the tone of the text I have selected.":["V\u00e1ltoztasd meg a kijel\u00f6l\u00e9sre ker\u00fclt sz\u00f6veg hangnem\u00e9t."],"Make a new logo to replace the one I have selected.":["K\u00e9sz\u00edts egy \u00faj log\u00f3t, hogy helyettes\u00edtse a kijel\u00f6ltet."],"Find me a new stock image to replace the one I have selected.":["Find me a new stock k\u00e9p to replace the one I have kijel\u00f6l\u00e9s."],"Make a new AI image to replace the one I have selected.":["Csin\u00e1lj egy \u00faj AI k\u00e9pet, hogy helyettes\u00edtse a kijel\u00f6lt k\u00e9pet."],"Add a new row to the testimonials.":["Adj hozz\u00e1 egy \u00faj sort a v\u00e9lem\u00e9nyekhez."],"Add a new row to the services.":["Adj hozz\u00e1 egy \u00faj sort a szolg\u00e1ltat\u00e1sokhoz."],"Add a new row to the pricing section.":["Hozz\u00e1ad\u00e1s egy \u00faj sort az \u00e1rak szakaszhoz."],"Add a new item to the menu.":["Adj hozz\u00e1 egy \u00faj elemet a men\u00fch\u00f6z."],"Add a new row to the events.":["Adj hozz\u00e1 egy \u00faj sort az esem\u00e9nyekhez."],"Add a new item to the events.":["Hozz\u00e1ad\u00e1s egy \u00faj elem az esem\u00e9nyekhez."],"Refresh":["Friss\u00edt\u00e9s"],"for my new book":["az \u00faj k\u00f6nyvemhez"],"Make a landing page":["Csinalj egy landing oldalt"],"for showcasing my work":["a munk\u00e1m megjelen\u00edt\u00e9s\u00e9re"],"Design a portfolio":["Tervezd meg a portf\u00f3li\u00f3t"],"for my bakery":["a p\u00e9ks\u00e9gem sz\u00e1m\u00e1ra"],"Build a website":["\u00c9p\u00edts egy honlapot"],"What do you want to build?":["Mit akarsz \u00e9p\u00edteni?"],"Make a website as unique as you.":["Csinalj egy honlapot, ami olyan egyedi, mint te."],"Send a message":["\u00dczenet k\u00fcld\u00e9se"],"@generatedbyai":["@generatedbyai"],"Image Gallery":["K\u00e9pt\u00e1r"],"Newsletter":["H\u00edrlev\u00e9l"],"Build %s":["Build %s"],"Looks good":["J\u00f3l n\u00e9z ki"],"I don't know the answer to that question.":["Nem tudom a v\u00e1laszt arra a k\u00e9rd\u00e9sre."],"I didn't find any fonts that match, but here are all available fonts.":["Nem tal\u00e1ltam olyan bet\u0171t\u00edpusokat, amik passzoln\u00e1nak, de itt van az \u00f6sszes el\u00e9rhet\u0151 bet\u0171t\u00edpus."],"Here are your matching fonts.":["Itt vannak a megfelel\u0151 bet\u0171t\u00edpusok."],"There are no fonts available.":["Nincsenek el\u00e9rhet\u0151 bet\u0171t\u00edpusok."],"Type another request \u2026":["\u00cdrj be egy m\u00e1sik k\u00e9r\u00e9st \u2026"],"Our Services":["A Szolg\u00e1ltat\u00e1saink"],"Upcoming Events":["J\u00f6v\u0151beli esem\u00e9nyek"],"View Menu":["N\u00e9zd meg a men\u00fct"],"No title":["Nincs c\u00edm"],"I have inserted a new stock image of: %s":["Besz\u00fartam egy \u00faj stock k\u00e9pet err\u0151l: %s"],"I could not retrieve a new stock image. Please try again.":["Nem tudtam \u00faj stock k\u00e9pet lek\u00e9rni. K\u00e9rlek, pr\u00f3b\u00e1ld meg \u00fajra."],"I am unable to perform your request.":["Nem tudom teljes\u00edteni a k\u00e9r\u00e9sedet."],"I cannot generate an image for the currently selected block.":["Nem tudok k\u00e9pet gener\u00e1lni a jelenlegi kijel\u00f6l\u00e9shez."],"I have generated a new logo of: %s":["Gener\u00e1ltam egy \u00faj log\u00f3t: %s"],"Next options":["K\u00f6vetkez\u0151 be\u00e1ll\u00edt\u00e1sok"],"Previous options":["El\u0151z\u0151 be\u00e1ll\u00edt\u00e1sok"],"There was a problem retrieving options. Please try again.":["Probl\u00e9ma t\u00f6rt\u00e9nt a be\u00e1ll\u00edt\u00e1sok lek\u00e9r\u00e9sekor. K\u00e9rlek, pr\u00f3b\u00e1ld meg \u00fajra."],"Default":["Alap\u00e9rtelmezett"],"%1$s (%2$s)":["%1$s (%2$s)"],"Describe your site":["\u00cdrd le a honlapodat"],"What sort of website do you need?":["Milyen fajta honlapra van sz\u00fcks\u00e9ged?"],"How can I help you?":["Hogyan seg\u00edthetek neked?"],"Working on your request\u2026":["Az k\u00e9r\u00e9seden dolgozom\u2026"],"Updating site logo\u2026":["Honlap log\u00f3 friss\u00edt\u00e9se\u2026"],"Replacing pattern\u2026":["Blokkminta cser\u00e9je\u2026"],"Adding pattern\u2026":["Blokkminta hozz\u00e1ad\u00e1sa\u2026"],"Removing block\u2026":["Blokk elt\u00e1vol\u00edt\u00e1sa\u2026"],"Removing pattern\u2026":["Blokkminta elt\u00e1vol\u00edt\u00e1sa\u2026"],"Generating contact form\u2026":["Kapcsolati \u0171rlap gener\u00e1l\u00e1sa\u2026"],"Regenerating image\u2026":["Regener\u00e1l\u00f3 k\u00e9p\u2026"],"Regenerating text\u2026":["Sz\u00f6veg regener\u00e1l\u00e1sa\u2026"],"Replacing content\u2026":["Tartalom cser\u00e9je\u2026"],"Rewrite":["\u00cdrj \u00e1t"],"Pattern styles":["Blokkminta st\u00edlusok"],"A blog page":["Egy blog oldal"],"A contact page":["Kapcsolat oldal"],"What kind of page would you like to add?":["Milyen t\u00edpus\u00fa oldalt szeretn\u00e9l hozz\u00e1adni?"],"Describe the page to add":["\u00cdrd le az oldalt, amit hozz\u00e1 akarsz adni"],"Add Page":["Hozz\u00e1ad\u00e1s oldal"],"Edit page":["Szerkeszt\u00e9s oldal"],"Regenerate":["Regener\u00e1l"],"A gallery of images":["Egy k\u00e9pt\u00e1r k\u00e9pekb\u0151l"],"A newsletter subscribe form":["Egy h\u00edrlev\u00e9l feliratkoz\u00e1s \u0171rlap"],"What kind of pattern would you like to add to your page?":["Milyen blokkmint\u00e1t szeretn\u00e9l hozz\u00e1adni az oldaladhoz?"],"Describe the pattern to add":["\u00cdrd le a blokkmint\u00e1t, amit hozz\u00e1 akarsz adni"],"Add Pattern":["Hozz\u00e1ad\u00e1s blokkminta"],"Cover image":["Bor\u00edt\u00f3k\u00e9p"],"Background image":["H\u00e1tt\u00e9r k\u00e9p"],"Background Image":["H\u00e1tt\u00e9r K\u00e9p"],"Update":["Friss\u00edt\u00e9s"],"Chat Input":["Chat Input"],"Try something different":["Pr\u00f3b\u00e1lj ki valami m\u00e1st"],"Your message is too long %1$s\/%2$s":["A te \u00fczeneted t\u00fal hossz\u00fa %1$s\/%2$s"],"to something else":["valami m\u00e1sra"],"Update link":["Friss\u00edt\u00e9s hivatkoz\u00e1s"],"Reduce length":["R\u00f6vid\u00edtsd le"],"of this text":["ennek a sz\u00f6vegnek"],"Fix spelling and grammar":["Jav\u00edtsd a helyes\u00edr\u00e1st \u00e9s a nyelvtant"],"to something different":["valami m\u00e1sra"],"Change tone":["Hangnem v\u00e1lt\u00e1s"],"Make a logo":["Csin\u00e1lj egy log\u00f3t"],"from stock":["rakt\u00e1rr\u00f3l"],"Find an image":["K\u00e9p keres\u00e9se"],"using AI":["AI haszn\u00e1lata"],"Generate an image":["Gener\u00e1lj egy k\u00e9pet"],"try a different layout":["pr\u00f3b\u00e1lj ki egy m\u00e1sik elrendez\u00e9st"],"Change layout":["Elrendez\u00e9s megv\u00e1ltoztat\u00e1sa"],"Add a page":["Hozz\u00e1ad\u00e1s egy oldalt"],"to the testimonials":["a v\u00e9lem\u00e9nyekhez"],"to the services":["a szolg\u00e1ltat\u00e1sokhoz"],"to the pricing section":["a \u00e1raz\u00e1si szakaszhoz"],"Add a row":["Hozz\u00e1ad\u00e1s egy sort"],"Add a new section":["Hozz\u00e1ad\u00e1s egy \u00faj szakasz"],"to the menu":["a men\u00fch\u00f6z"],"Add a new row":["\u00daj sor hozz\u00e1ad\u00e1sa"],"to the events":["az esem\u00e9nyekhez"],"Add a new item":["\u00daj elem hozz\u00e1ad\u00e1sa"],"Stop the current action.":["\u00c1ll\u00edtsd le a jelenlegi m\u0171veletet."],"Skip":["\u00c1tugr\u00e1s"],"Finally, pick from these layouts to organize your content and enhance user experience.":["V\u00e9g\u00fcl v\u00e1lassz ezekb\u0151l az elrendez\u00e9sekb\u0151l, hogy rendszerezd a tartalmadat \u00e9s jav\u00edtsd a felhaszn\u00e1l\u00f3i \u00e9lm\u00e9nyt."],"Pick a layout":["V\u00e1lassz egy elrendez\u00e9st"],"\"Show me modern fonts\"":["Mutasd meg a modern bet\u0171t\u00edpusokat"],"Give me a little more information on the type of fonts you'd like. I can also suggest some fonts for you.":["Adj nekem egy kicsit t\u00f6bb inform\u00e1ci\u00f3t a fontok t\u00edpus\u00e1r\u00f3l, amiket szeretn\u00e9l. Tudok neked n\u00e9h\u00e1ny fontot is javasolni."],"Ask AI to combine more font pairings":["K\u00e9rd meg az AI-t, hogy kombin\u00e1ljon t\u00f6bb bet\u0171t\u00edpust."],"Select from these curated fonts pairing.":["Kijel\u00f6l\u00e9s ezekb\u0151l a v\u00e1logatott bet\u0171t\u00edpusok p\u00e1ros\u00edt\u00e1s\u00e1b\u00f3l."],"Pick your font pair":["V\u00e1laszd ki a bet\u0171p\u00e1rodat"],"\"Show me modern colors\"":["Mutasd meg a modern sz\u00edneket"],"Ask AI":["K\u00e9rdezd az AI-t"],"Ask AI for new color palettes":["K\u00e9rj AI-t\u00f3l \u00faj sz\u00ednpalett\u00e1kat"],"Select from our AI-recommended color palettes to complement your site's design.":["Kijel\u00f6l\u00e9s az AI \u00e1ltal aj\u00e1nlott sz\u00ednpalett\u00e1k k\u00f6z\u00fcl, hogy kieg\u00e9sz\u00edtsd a honlapod diz\u00e1jnj\u00e1t."],"Pick your colors":["V\u00e1laszd ki a sz\u00edneidet"],"Do this later":["Csin\u00e1ld ezt k\u00e9s\u0151bb"],"Continue":["Folytat\u00e1s"],"Pick your color palette, font pairing, and layout in three quick steps. Edit details after in the Editor.":["V\u00e1laszd ki a sz\u00ednpalett\u00e1dat, a bet\u0171p\u00e1ros\u00edt\u00e1st \u00e9s az elrendez\u00e9st h\u00e1rom gyors l\u00e9p\u00e9sben. Szerkeszd a r\u00e9szleteket k\u00e9s\u0151bb a Szerkeszt\u0151ben."],"Welcome!":["\u00dcdv\u00f6zlet!"],"Undo":["Visszavon\u00e1s"],"Cancel":["Cancel"],"Done":["K\u00e9sz"],"Save":["Ment\u00e9s"],"Designing your site now\u2026":["Most tervezed a honlapodat\u2026"],"Do the above details look correct?":["J\u00f3l n\u00e9znek ki a fenti r\u00e9szletek?"],"Click to update location":["Kattints a hely friss\u00edt\u00e9s\u00e9hez"],"Click to update description":["Kattints a le\u00edr\u00e1s friss\u00edt\u00e9s\u00e9hez"],"Click to update site title":["Kattints a honlap c\u00edm\u00e9nek friss\u00edt\u00e9s\u00e9hez"],"I have replaced the section with a new %s section.":["Csere a szakasz egy \u00faj %s szakaszra."],"I have added a new %s section to the page.":["Hoztam l\u00e9tre egy \u00faj %s szakaszt az oldalon."],"I'm having trouble finding options for that. Please try a different request.":["Nem tal\u00e1lok be\u00e1ll\u00edt\u00e1sokat ehhez. K\u00e9rlek, pr\u00f3b\u00e1lj meg egy m\u00e1sik k\u00e9r\u00e9st."],"I have removed the block for you.":["Elt\u00e1vol\u00edtottam a blokkot sz\u00e1modra."],"I'm sorry, but I cannot remove that block.":["Sajn\u00e1lom, de nem tudom elt\u00e1vol\u00edtani azt a blokkot."],"You already have a %s section on this page. Please remove the existing section before adding a new one, or select the existing section and ask to replace it.":["M\u00e1r van egy %s szakasz ezen az oldalon. K\u00e9rlek, t\u00e1vol\u00edtsd el a megl\u00e9v\u0151 szakaszt, miel\u0151tt hozz\u00e1adsz egy \u00fajat, vagy jel\u00f6ld ki a megl\u00e9v\u0151 szakaszt, \u00e9s k\u00e9rd annak cser\u00e9j\u00e9t."],"Please select a block and try again.":["K\u00e9rlek, v\u00e1lassz ki egy blokkot, \u00e9s pr\u00f3b\u00e1ld \u00fajra."],"I could not complete your request at this time. Please try again.":["Jelenleg nem tudom teljes\u00edteni a k\u00e9r\u00e9sedet. K\u00e9rlek, pr\u00f3b\u00e1ld meg \u00fajra."],"Which of these layouts would you like?":["Melyik elrendez\u00e9st kedveln\u00e9d?"],"I encountered an error while processing your request. Please try again.":["Tal\u00e1lkoztam egy hib\u00e1val a k\u00e9r\u00e9sed feldolgoz\u00e1sa k\u00f6zben. K\u00e9rlek, pr\u00f3b\u00e1ld meg \u00fajra."],"I have updated the site logo.":["Friss\u00edtettem a honlap log\u00f3j\u00e1t."],"There was an issue updating the content for the new %s item.":["Volt egy probl\u00e9ma a tartalom friss\u00edt\u00e9s\u00e9vel az \u00faj %s elemhez."],"I have added new %s items.":["\u00daj %s elemet adtam hozz\u00e1."],"Select a %s section to add items to.":["Kijel\u00f6l\u00e9s egy %s szakaszhoz, hogy elemeket adj hozz\u00e1."],"There was an issue updating the content for the new %s section.":["Probl\u00e9ma mer\u00fclt fel az \u00faj %s szakasz tartalm\u00e1nak friss\u00edt\u00e9sekor."],"I have added a new %s section.":["Hoztam l\u00e9tre egy \u00faj %s szakaszt."],"No %s sections block found.":["Nincs %s szakasz blokkolva."],"No %s pattern found.":["Nincs %s blokkminta tal\u00e1lva."],"Please provide a title for the menu section.":["K\u00e9rlek, adj meg egy c\u00edmet a men\u00fc szakaszhoz."],"I have replaced the content.":["Ki cser\u00e9ltem a tartalmat."],"Something went wrong when trying to modify the contact form. Please try again.":["Valami hiba t\u00f6rt\u00e9nt a kapcsolat \u0171rlap m\u00f3dos\u00edt\u00e1sa k\u00f6zben. K\u00e9rlek, pr\u00f3b\u00e1ld meg \u00fajra."],"It seems that a field type you specified is not valid. Please specify a valid field type in the contact form.":["Azt t\u0171nik, hogy az \u00e1ltalad megadott mez\u0151 t\u00edpus nem \u00e9rv\u00e9nyes. K\u00e9rlek, adj meg egy \u00e9rv\u00e9nyes mez\u0151 t\u00edpust a kapcsolati \u0171rlapon."],"I cannot delete the button field, as it is required to submit the form. Instead, I can change the label for you.":["Nem tudom t\u00f6r\u00f6lni a gomb mez\u0151t, mivel k\u00f6telez\u0151 az \u0171rlap elk\u00fcld\u00e9s\u00e9hez. Helyette tudom v\u00e1ltoztatni a c\u00edmk\u00e9t neked."],"Please specify the field(s) to modify in the contact form.":["K\u00e9rlek, add meg a m\u00f3dos\u00edtand\u00f3 mez\u0151(ke)t a kapcsolati \u0171rlapon."],"No contact form block found on this page. Have you added one yet?":["Nincs \u0171rlap blokk ezen az oldalon. Hozz\u00e1adt\u00e1l m\u00e1r egyet?"],"No fields were deleted.":["Nincs t\u00f6r\u00f6lt mez\u0151."],"I could not delete the following fields:":["Nem tudtam t\u00f6r\u00f6lni a k\u00f6vetkez\u0151 mez\u0151ket:"],"I deleted some fields for you.":["T\u00f6r\u00f6ltem n\u00e9h\u00e1ny mez\u0151t neked."],"I deleted a field for you.":["T\u00f6r\u00f6ltem egy mez\u0151t neked."],"I could not update the following fields:":["Nem tudtam friss\u00edteni a k\u00f6vetkez\u0151 mez\u0151ket:"],"I was not able to update any fields.":["Nem tudtam friss\u00edteni egyetlen mez\u0151t sem."],"I've updated some fields for you.":["Friss\u00edtettem n\u00e9h\u00e1ny mez\u0151t neked."],"I've updated a field for you.":["Friss\u00edtettem egy mez\u0151t neked."],"I have added the requested fields to the contact form.":["Hoztam hozz\u00e1 a k\u00e9rt mez\u0151ket a kapcsolati \u0171rlaphoz."],"Invalid action specified.":["\u00c9rv\u00e9nytelen m\u0171velet van megadva."],"Which of these palettes would you like?":["Melyik ezek k\u00f6z\u00fcl a palett\u00e1k k\u00f6z\u00fcl tetszik neked?"],"The social link button for %1$s has been %2$s.":["A k\u00f6z\u00f6ss\u00e9gi hivatkoz\u00e1s gomb %1$s sz\u00e1m\u00e1ra %2$s lett."],"Sorry, the provided social media service is not supported.":["Sajn\u00e1lom, a megadott k\u00f6z\u00f6ss\u00e9gi m\u00e9dia szolg\u00e1ltat\u00e1s nem t\u00e1mogatott."],"Sorry, I can't perform this action at this time.":["Sajn\u00e1lom, most nem tudom v\u00e9grehajtani ezt a m\u0171veletet."],"The link has been updated.":["A hivatkoz\u00e1s friss\u00edtve lett."],"Your address has been updated to \"%s\".":["A c\u00edmed friss\u00edtve lett: \"%s\"."]}}}