{"translation-revision-date":"2025-01-29 09:54:04+0000","generator":"WP-CLI\/2.11.0","source":"build\/index.js","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","lang":"tr","plural-forms":"nplurals=2; plural=(n > 1);"},"Generating site logo\u2026":[""],"Getting stock image\u2026":[""],"Generating image\u2026":[""],"Insert a section for my food menu":[""],"Learn about editing block spacing":[""],"I can't help with adjusting spacing yet, but you can adjust this yourself:":[""],"of the selected block":[""],"The selected block does not support background color. Please select a different block and try again.":[""],"The selected block does not support text color. Please select a different block and try again.":[""],"Select the block you wish to update and try again.":[""],"Delete Page?":["Sayfa silinsin mi?"],"Delete":["Sil"],"Are you sure you want to delete this page?":["E\u011fer bu sayfay\u0131 silmek istedi\u011finizden emin misiniz?"],"Create":["Olu\u015ftur"],"Please provide a valid image file. Allowed file types: %s":["L\u00fctfen ge\u00e7erli bir g\u00f6rsel dosyas\u0131 payla\u015f\u0131n. \u0130zin verilen dosya t\u00fcrleri: %s"],"Please provide a question to ask the WordPress expert.":["L\u00fctfen WordPress uzman\u0131na sormak \u00fczere bir soru ekleyin."]," and ":[" ve "],"I've updated the %1$s %2$s.":["%2$s %1$s bile\u015fenlerini g\u00fcncelledim."],"in this section":["Bu b\u00f6l\u00fcmde"],"for your site":["Siteniz i\u00e7in"],"Is there anything else you'd like me to adjust?":["Ba\u015fka ayarlamam\u0131 istedi\u011finiz bir \u015fey var m\u0131?"],"Do you wish to change any other colors?":["Di\u011fer renkleri de\u011fi\u015ftirmek istiyor musunuz?"],"Let me know if you need me to do anything else!":["Ba\u015fka bir \u015fey yapmam\u0131 isterseniz bana s\u00f6yleyin!"],"Found the %s page. Taking you there\u2026":["%s sayfas\u0131 bulundu. Sizi oraya g\u00f6t\u00fcr\u00fcyoruz\u2026"],"Save and take me there":["Kaydet ve beni oraya g\u00f6t\u00fcr"],"A new page titled \"%1$s\" has been generated with \"%2$s\" sections.":["\"%2$s\" b\u00f6l\u00fcmleriyle \"%1$s\" ba\u015fl\u0131kl\u0131 yeni bir sayfa olu\u015fturuldu."],"Generating the %s page\u2026":["%s sayfas\u0131 olu\u015fturuluyor\u2026"],"Generated Pattern":["Olu\u015fturulan Desen"],"Generating pattern\u2026":["Desen olu\u015fturuluyor\u2026"],"Here are your current site specifications. Would you like to modify them or start over?":["\u0130\u015fte g\u00fcncel site \u00f6zellikleriniz. Bunlar\u0131 d\u00fczenlemek mi yoksa ba\u015ftan m\u0131 ba\u015flamak istersiniz?"],"Build a new site":["Yeni bir site olu\u015fturun"],"Continue editing":["D\u00fczenlemeye devam et"],"If you go back, your current progress may be lost. From there, you can start fresh and create a new site.":["Geri d\u00f6nerseniz mevcut ilerlemeniz kaybolabilir. Buradan itibaren yeniden ba\u015flayabilir ve yeni bir site olu\u015fturabilirsiniz."],"Start Over?":["Yeniden Ba\u015flans\u0131n M\u0131?"],"Change the layout of my website.":["Web sitemin d\u00fczenini de\u011fi\u015ftir."],"Whoops! Our AI is having some issues right now. Please try again later.":["Hay aksi! Yapay Zekam\u0131z \u015fu anda sorun ya\u015f\u0131yor. L\u00fctfen daha sonra tekrar deneyin."],"Please provide a font or a category to view font options.":["L\u00fctfen yaz\u0131 tipi se\u00e7eneklerini g\u00f6r\u00fcnt\u00fclemek i\u00e7in bir yaz\u0131 tipi veya kategori sa\u011flay\u0131n."],"Give me a little more information on the type of colors you want, or I can suggest colors for you.":["Nas\u0131l renkler kullanmak istedi\u011finizle ilgili bana biraz daha bilgi verin veya sizin i\u00e7in renk \u00f6nereyim."],"Insert a section with a list of team members":["Ekip \u00fcyelerinin listesini i\u00e7eren bir b\u00f6l\u00fcm ekleyin"],"Insert a section with some testimonials":["G\u00f6r\u00fc\u015fler i\u00e7eren bir b\u00f6l\u00fcm ekleyin"],"Insert a section with a list of my services":["Hizmetlerimin listesini i\u00e7eren bir b\u00f6l\u00fcm ekleyin"],"Insert a section with a pricing table for my services":["Hizmetlerimin fiyat tablosunu i\u00e7eren bir b\u00f6l\u00fcm ekleyin"],"Insert a section with a list of my posts":["G\u00f6nderilerimin listesini i\u00e7eren bir b\u00f6l\u00fcm ekleyin"],"Insert a section with a newsletter subscribe form":["Haber B\u00fclteni abonelik formu i\u00e7eren bir b\u00f6l\u00fcm ekleyin"],"Insert a section introducing my site":["Sitemi tan\u0131tan bir b\u00f6l\u00fcm ekleyin"],"Insert a section with a gallery of images":["G\u00f6rsel galerisi i\u00e7eren bir b\u00f6l\u00fcm ekleyin"],"Insert a section with a list of upcoming events":["Yakla\u015fan etkinliklerin listesini i\u00e7eren bir b\u00f6l\u00fcm ekleyin"],"Insert a section with contact information":["\u0130leti\u015fim bilgilerini i\u00e7eren bir b\u00f6l\u00fcm ekleyin"],"Insert a section all about my site":["Sitem hakk\u0131nda bir b\u00f6l\u00fcm ekleyin"],"I am sorry, I had trouble processing that request. Please try again.":["\u00dczg\u00fcn\u00fcm, bu talebi i\u015flerken bir sorun ya\u015fand\u0131. L\u00fctfen tekrar deneyin."],"A list of team members":["Ekip \u00fcyelerinin listesi"],"Team":["Ekip"],"Add a new section to the team.":["Ekibe yeni bir b\u00f6l\u00fcm ekleyin."],"Add a new member to the team.":["Ekibe yeni bir \u00fcye ekleyin."],"to the team":["ekleyin"],"Add a new member":["Ekibe yeni bir \u00fcye"],"Please provide a color or a category to view color options.":["L\u00fctfen renk se\u00e7eneklerini g\u00f6r\u00fcnt\u00fclemek i\u00e7in bir renk veya kategori sa\u011flay\u0131n."],"Learn more":["Daha fazlas\u0131n\u0131 \u00f6\u011frenin"],"How do I change images?":["G\u00f6rselleri nas\u0131l de\u011fi\u015ftiririm?"],"How do I edit text?":["Metinleri nas\u0131l d\u00fczenlerim?"],"Welcome to the editor! Click around to edit your layout, images, or copy. You can also give me commands.":["D\u00fczenleyici\u2019ye ho\u015f geldiniz! D\u00fczeninizi, g\u00f6rsellerinizi ve metninizi d\u00fczenlemek i\u00e7in burada bir yerlere t\u0131klay\u0131n. Bana komut da verebilirsiniz."],"I'll provide you with a list of different section options you can choose from":["Se\u00e7ebilece\u011finiz farkl\u0131 b\u00f6l\u00fcm se\u00e7eneklerinin listesini payla\u015faca\u011f\u0131m"],"Ask me to \"Replace this section\"":["\"Bu b\u00f6l\u00fcm\u00fc de\u011fi\u015ftir\" diyerek benden de\u011fi\u015ftirmemi isteyebilirsiniz"],"To replace a section on your site:":["Sitenizdeki bir b\u00f6l\u00fcm\u00fc de\u011fi\u015ftirmek i\u00e7in:"],"You can also specify if you want the new section added before or after the one selected":["Yeni b\u00f6l\u00fcm\u00fcn se\u00e7ili b\u00f6l\u00fcm\u00fcn \u00f6ncesine mi yoksa sonras\u0131na m\u0131 eklenece\u011fini de se\u00e7ebilirsiniz"],"Specify which section you would like to add by either selecting one from the list or telling me the type of section (e.g. \"menu\", \"services\", \"about\", etc.)":["Listeden se\u00e7erek veya bana b\u00f6l\u00fcm t\u00fcr\u00fcn\u00fc s\u00f6yleyerek (\u00f6r. \"men\u00fc\", \"hizmetler\", \"hakk\u0131nda\" vb.) hangi b\u00f6l\u00fcm\u00fc eklemek istedi\u011finizi belirtin"],"Click \"Add Pattern\"":["\"Desek Ekle\" se\u00e7ene\u011fine t\u0131klay\u0131n"],"Select a section in the editor":["D\u00fczenleyicide bir b\u00f6l\u00fcm se\u00e7in"],"To add a section to your site:":["Sitenize b\u00f6l\u00fcm eklemek i\u00e7in:"],"You can also ask me to generate or rewrite text":["Metin olu\u015fturmam\u0131 veya metni yeniden yazmam\u0131 da isteyebilirsiniz"],"You'll find some tools in the top toolbar to change style and alignment":["Stili ve hizalamay\u0131 de\u011fi\u015ftirmek i\u00e7in \u00fcstteki ara\u00e7 \u00e7ubu\u011funda baz\u0131 ara\u00e7lar g\u00f6rebilirsiniz"],"Start typing to make changes":["De\u011fi\u015fiklik yapmak i\u00e7in yazmaya ba\u015flay\u0131n"],"Click on the text you want to change":["De\u011fi\u015ftirmek istedi\u011finiz metne t\u0131klay\u0131n"],"To update text on your site:":["Sitenizde metin g\u00fcncellemek i\u00e7in:"],"To generate a new layout, click on the last empty layout in the list":["Yeni bir d\u00fczen olu\u015fturmak i\u00e7in listedeki son bo\u015f d\u00fczene t\u0131klay\u0131n"],"I'll provide you with a list of layouts to choose from":["Se\u00e7ebilece\u011finiz d\u00fczenlerin listesini payla\u015faca\u011f\u0131m"],"Ask me to \"Change my site layout\"":["\"Site d\u00fczenimi de\u011fi\u015ftir\" diyerek d\u00fczeni de\u011fi\u015ftirmemi isteyin"],"To update your site layout:":["Sitenizin d\u00fczenini g\u00fcncellemek i\u00e7in:"],"Click \"Make a logo using AI\"":["\"Yapay zeka kullanarak logo olu\u015ftur\" se\u00e7ene\u011fine t\u0131klay\u0131n"],"Select the logo image in the editor":["D\u00fczenleyicide logo g\u00f6rselini se\u00e7in"],"If you want me to generate a new logo for you:":["Sizin i\u00e7in yeni bir logo olu\u015fturmam\u0131 isterseniz:"],"Drop your logo image into the chat box and I'll do the rest!":["Logo g\u00f6rselini sohbet kutusuna b\u0131rak\u0131n, gerisini ben hallederim!"],"Ask me to \"update the logo\"":["\"Logoyu g\u00fcncelle\" diyerek logoyu g\u00fcncellememi isteyin"],"If you already have a logo image you want to use:":["Kullanmak istedi\u011finiz bir logo g\u00f6rseli varsa:"],"Select an image and click \"Replace\" in the top toolbar":["Bir g\u00f6rsel se\u00e7in ve \u00fcstteki ara\u00e7 \u00e7ubu\u011fundaki \"De\u011fi\u015ftir\" se\u00e7ene\u011fine t\u0131klay\u0131n"],"Drag any image on top of one in the editor to replace it":["De\u011fi\u015ftirmek i\u00e7in d\u00fczenleyicideki g\u00f6rselin \u00fczerine bir g\u00f6rseli s\u00fcr\u00fckleyip b\u0131rak\u0131n"],"Ask me to \"Generate an image using AI\" or \"Find an image from stock\"":["\"Yapay Zeka ile bir g\u00f6rsel olu\u015ftur\" veya \"Stok g\u00f6rsellerinden bir g\u00f6rsel bul\" diyerek bu i\u015flemi yapmam\u0131 isteyin"],"Click \"Regenerate\"":["\"Yeniden Olu\u015ftur\" se\u00e7ene\u011fine t\u0131klay\u0131n"],"Select an image in the editor":["D\u00fczenleyicide bir g\u00f6rsel se\u00e7in"],"If you'd like me to help you update an image:":["Bir g\u00f6rseli g\u00fcncellemenize yard\u0131mc\u0131 olmam\u0131 isterseniz:"],"Select from one of the predefined font sets":["\u00d6nceden tan\u0131mlanm\u0131\u015f yaz\u0131 tipi setlerinden birini se\u00e7in"],"I'll provide you a list of font sets to choose from":["Se\u00e7ebilece\u011finiz yaz\u0131 tipi setlerinin listesini payla\u015faca\u011f\u0131m"],"Provide me with a list of specific fonts you'd like to use, or a type of font scheme you'd like to use (e.g. \"serif\", \"sans-serif\", \"modern\", etc.)":["Kullanmak istedi\u011finiz yaz\u0131 tiplerinin listesini benimle payla\u015f\u0131n veya kullanmak istedi\u011finiz yaz\u0131 tipi \u015femas\u0131n\u0131 (\u00f6r. \"serif\", \"sans serif\", \"modern\" vb.) yaz\u0131n"],"Ask me to \"Change my site fonts\"":["\"Sitemin yaz\u0131 tipini de\u011fi\u015ftir\" diyerek yaz\u0131 tipini de\u011fi\u015ftirmemi isteyin"],"If you'd like me to help you update your site fonts:":["Sitenizin yaz\u0131 tiplerini g\u00fcncellemenize yard\u0131mc\u0131 olmam\u0131 isterseniz:"],"remove the email field":["e-posta alan\u0131n\u0131 kald\u0131r"],"make the message field required":["mesaj alan\u0131n\u0131 zorunlu yap"],"add a phone number field":["telefon numaras\u0131 alan\u0131 ekle"],"Here are some examples you can give me to update the contact form on your site:":["Sitenizin ileti\u015fim formunu g\u00fcncellemek i\u00e7in bana verebilece\u011finiz baz\u0131 \u00f6rnekleri burada g\u00f6rebilirsiniz:"],"Select from one of the predefined color palettes":["\u00d6nceden tan\u0131mlanm\u0131\u015f renk paletlerinden birini se\u00e7in"],"Click on \"Browse styles\"":["\"Stillere g\u00f6z at\" se\u00e7ene\u011fine t\u0131klay\u0131n"],"Click on the \"Styles\" button in the top toolbar":["\u00dcstteki ara\u00e7 \u00e7ubu\u011fundan \"Stiller\" d\u00fc\u011fmesine t\u0131klay\u0131n"],"I'll provide you a list of color palettes to choose from":["Se\u00e7ebilece\u011finiz renk paletlerinin listesini payla\u015faca\u011f\u0131m"],"Provide me with a list of specific colors you'd like to use, or a type of color scheme you'd like to use (e.g. \"pastel\", \"vibrant\", \"muted\", etc.)":["Kullanmak istedi\u011finiz renklerin listesini benimle payla\u015f\u0131n veya kullanmak istedi\u011finiz renk tipi \u015femas\u0131n\u0131 (\u00f6r. \"pastel\", \"canl\u0131\", \"soluk\" vb.) yaz\u0131n"],"Ask me to \"Change my site colors\"":["\"Sitemin renklerini de\u011fi\u015ftir\" diyerek renkleri de\u011fi\u015ftirmemi isteyin"],"If you'd like me to help you update your site colors:":["Sitenizin renklerini g\u00fcncellemenize yard\u0131mc\u0131 olmam\u0131 isterseniz:"],"Enter your URL":["URL'nizi girin"],"Click on the social link you want to update in the editor":["D\u00fczenleyicide g\u00fcncellemek istedi\u011finiz sosyal medya ba\u011flant\u0131s\u0131na t\u0131klay\u0131n"],"I'll update the corresponding social links in the header and\/or footer of your site":["Sitenizin \u00fcst bilgi ve\/veya alt bilgi b\u00f6l\u00fcm\u00fcnde ilgili sosyal medya ba\u011flant\u0131lar\u0131n\u0131 g\u00fcncellerim"],"Ask me to \"Update the {social network} social link to {social network url}\"":["\"{social network} sosyal medya ba\u011flant\u0131s\u0131n\u0131 {social network url} olarak g\u00fcncelle\" diyerek ba\u011flant\u0131y\u0131 g\u00fcncellememi isteyin"],"If you'd like me to update a social link on your site:":["Sitenizdeki sosyal medya ba\u011flant\u0131s\u0131n\u0131 g\u00fcncellememi isterseniz:"],"Click on the added social link and enter your URL":["Eklenen sosyal medya ba\u011flant\u0131s\u0131na t\u0131klay\u0131n ve URL'nizi girin"],"Select or browse for your desired social network":["\u0130stenen sosyal medya a\u011f\u0131n\u0131z\u0131 se\u00e7in veya taray\u0131n"],"Click the \"+\" button":["\"+\" d\u00fc\u011fmesine t\u0131klay\u0131n"],"Click on the social links block in the editor":["D\u00fczenleyicideki sosyal medya ba\u011flant\u0131lar\u0131 blokuna t\u0131klay\u0131n"],"If you'd like to do this manually:":["Bunu manuel olarak yapmak isterseniz:"],"I'll add the new social link to the header and\/or footer of your site":["Sitenizin \u00fcst bilgi ve\/veya alt bilgi b\u00f6l\u00fcm\u00fcne yeni sosyal medya ba\u011flant\u0131s\u0131n\u0131 eklerim"],"Ask me to \"Add a social link for my {social network url}\"":["\"{social network url} i\u00e7in sosyal medya ba\u011flant\u0131s\u0131 ekle\" diyerek ba\u011flant\u0131 eklememi isteyin"],"If you'd like me to add a social link to your site:":["Sitenize sosyal medya ba\u011flant\u0131s\u0131 eklememi isterseniz:"],"I'll update the address on your site and any maps that use it":["Adresi sitenizde be adresi kullanan t\u00fcm haritalarda g\u00fcncellerim"],"Ask me to \"Update my address to {address}\"":["\"Adresimi {address} olarak g\u00fcncelle\" diyerek adresi g\u00fcncellememi isteyin"],"To update your address:":["Adresinizi g\u00fcncellemek i\u00e7in:"],"Also feel free to click around the editor and see the services I can provide!":["D\u00fczenleyicide dola\u015f\u0131p sundu\u011fum di\u011fer hizmetleri de g\u00f6rebilirsiniz!"],"Updating your address":["Adresiniz g\u00fcncelleniyor"],"Adding or updating a social link":["Sosyal medya ba\u011flant\u0131s\u0131 ekleniyor veya g\u00fcncelleniyor"],"Adding a new page":["Yeni sayfa ekleniyor"],"Adding or replacing a section":["B\u00f6l\u00fcm ekleniyor veya de\u011fi\u015ftiriliyor"],"Changing your site layout":["Sitenizin d\u00fczeni de\u011fi\u015ftiriliyor"],"Changing your site fonts":["Sitenizin yaz\u0131 tipleri de\u011fi\u015ftiriliyor"],"Changing your site colors":["Sitenizin renkleri de\u011fi\u015ftiriliyor"],"Updating an image or logo":["G\u00f6rsel veya logo g\u00fcncelleniyor"],"Updating text":["Metin g\u00fcncelleniyor"],"Here's a list of things I can help you with:":["Size yard\u0131mc\u0131 olabilece\u011fim i\u015flemlerin listesini burada g\u00f6rebilirsiniz:"],"Read more":["Daha fazlas\u0131n\u0131 oku"],"Pricing":["Fiyatland\u0131rma"],"Find out more":["Daha fazlas\u0131n\u0131 bul"],"About":["Hakk\u0131nda"],"I have changed my mind":["Fikrimi de\u011fi\u015ftirdim"],"No":["Hay\u0131r"],"Permanently reset my site":["Sitemi kal\u0131c\u0131 olarak s\u0131f\u0131rlay\u0131n"],"Yes":["Evet"],"Type what you'd like to do":["Ne yapmak istedi\u011finizi yaz\u0131n"],"The contact form can only have one button. I can change the button's label for you, if you like.":["\u0130leti\u015fim formunda yaln\u0131zca bir d\u00fc\u011fme olabilir. \u0130sterseniz sizin i\u00e7in d\u00fc\u011fmenin etiketini de\u011fi\u015ftirebiliriz."],"contact support":["deste\u011fe ba\u015fvur"],"We couldn't complete that request. Please try again.":["Bu iste\u011fi tamamlayamad\u0131k. L\u00fctfen tekrar deneyin."],"Change the fonts of my website.":["Web sitemin yaz\u0131 tiplerini de\u011fi\u015ftir."],"Change the fonts":["\u015eunun yaz\u0131 tiplerini de\u011fi\u015ftir"],"Change the colors of my website.":["Web sitemin renklerini de\u011fi\u015ftir."],"of my website":["web sitemin"],"Change the colors":["\u015eunun renklerini de\u011fi\u015ftir"],"Add a new page to my website.":["Web siteme yeni bir sayfa ekle."],"to my website":["web siteme"],"Add a new section to the menu.":["Men\u00fcye yeni bir b\u00f6l\u00fcm ekle."],"A %s section":["Bir %s b\u00f6l\u00fcm\u00fc"],"A list of testimonials":["G\u00f6r\u00fc\u015flerin listesi"],"Testimonials":["G\u00f6r\u00fc\u015fler"],"A list of my services":["Hizmetlerin listesi"],"Services List":["Hizmetler Listesi"],"A pricing table for my services":["Hizmetlerin bir fiyatland\u0131rma tablosu"],"Pricing Table":["Fiyat Tablosu"],"A list of my posts":["G\u00f6nderilerimin listesi"],"Posts List":["G\u00f6nderiler Listesi"],"A food menu":["Yemek men\u00fcs\u00fc"],"Menu":["Menu"],"A section introducing my site":["Sitemi tan\u0131tan bir b\u00f6l\u00fcm"],"Intro Section":["Giri\u015f B\u00f6l\u00fcm\u00fc"],"A list of upcoming events":["Gelecek etkinliklerin bir listesi"],"Events List":["Olaylar Listesi"],"A contact section":["Bir ileti\u015fim b\u00f6l\u00fcm\u00fc"],"Contact":["\u0130leti\u015fim"],"A section about my site":["Sitem hakk\u0131nda bir b\u00f6l\u00fcm"],"About Section":["Hakk\u0131nda B\u00f6l\u00fcm\u00fc"],"for my coffee shop":["kafem i\u00e7in"],"for my fitness coaching":["fitness ko\u00e7lu\u011fum i\u00e7in"],"for my podcast":["podcast'im i\u00e7in"],"Create a site":["Bir site olu\u015fturun"],"for my business":["i\u015fletmem i\u00e7in"],"Build an online presence":["\u00c7evrimi\u00e7i varl\u0131k olu\u015ftur"],"for my yoga studio":["yoga st\u00fcdyom i\u00e7in"],"Make a website":["Bir web sitesi olu\u015ftur"],"for my photography":["foto\u011fraf\u00e7\u0131l\u0131\u011f\u0131m i\u00e7in"],"Design a landing page":["Bir a\u00e7\u0131l\u0131\u015f sayfas\u0131 tasarla"],"for my restaurant":["restoran\u0131m i\u00e7in"],"Design a website":["Bir web sitesi tasarla"],"for my travel adventures":["seyahat maceralar\u0131m i\u00e7in"],"Build a blog":["Bir blog olu\u015ftur"],"for my handmade jewelry":["El yap\u0131m\u0131 m\u00fccevherlerim i\u00e7in"],"Create a portfolio":["Bir portfolyo olu\u015ftur"],"It looks like there is no %s section on this page. Would you like to add one?":["G\u00f6r\u00fcn\u00fc\u015fe g\u00f6re bu sayfada %s b\u00f6l\u00fcm\u00fc yok. Bir tane eklemek ister misiniz?"],"Something went wrong. Please try again or <support><\/support> with reference: %s":["Bir sorun olu\u015ftu. L\u00fctfen yeniden deneyin veya \u015fu referansla <support><\/support>: %s"],"I notice there is no location set for this site. What would you like the site location to be?":["Bu site i\u00e7in bir konum ayarlanmad\u0131\u011f\u0131n\u0131 farkettim. Site konumunun neresi olmas\u0131n\u0131 istersiniz?"],"Testimonial generated by AI":["Yapay Zeka taraf\u0131ndan olu\u015fturulan g\u00f6r\u00fc\u015f"],"Update the button link to something else.":["D\u00fc\u011fme ba\u011flant\u0131s\u0131n\u0131 ba\u015fka bir \u015feyle g\u00fcncelle."],"Make the text I have selected, shorter.":["Se\u00e7ti\u011fim metni daha k\u0131sa yap."],"Fix the spelling and grammar of the text I have selected.":["Se\u00e7ti\u011fim metnin yaz\u0131m ve dilbilgisini d\u00fczelt."],"Change the tone of the text I have selected.":["Se\u00e7ti\u011fim metnin tonunu de\u011fi\u015ftir."],"Make a new logo to replace the one I have selected.":["Se\u00e7ti\u011fim logonun yerine yeni bir logo yap."],"Find me a new stock image to replace the one I have selected.":["Se\u00e7ti\u011fim g\u00f6rselin yerine yeni bir stok g\u00f6rsel bul."],"Make a new AI image to replace the one I have selected.":["Se\u00e7ti\u011fim g\u00f6rselin yerine yeni bir yapay zeka g\u00f6rseli yap."],"Add a new row to the testimonials.":["G\u00f6r\u00fc\u015flere yeni bir sat\u0131r ekle."],"Add a new row to the services.":["Hizmetlere yeni bir sat\u0131r ekle."],"Add a new row to the pricing section.":["Fiyatland\u0131rma b\u00f6l\u00fcm\u00fcne yeni bir sat\u0131r ekle."],"Add a new item to the menu.":["Men\u00fcye yeni bir \u00f6\u011fe ekle."],"Add a new row to the events.":["Etkinliklere yeni bir sat\u0131r ekle."],"Add a new item to the events.":["Etkinliklere yeni bir \u00f6\u011fe ekle."],"Refresh":["Yenile"],"for my new book":["yeni kitab\u0131m i\u00e7in"],"Make a landing page":["A\u00e7\u0131l\u0131\u015f sayfas\u0131 olu\u015ftur"],"for showcasing my work":["\u00e7al\u0131\u015fmalar\u0131m\u0131 sergilemek i\u00e7in"],"Design a portfolio":["Bir portfolyo tasarla"],"for my bakery":["f\u0131r\u0131n\u0131m i\u00e7in"],"Build a website":["Web sitesi olu\u015ftur"],"What do you want to build?":["Ne olu\u015fturmak istiyorsunuz?"],"Make a website as unique as you.":["Sizin kadar benzersiz bir web sitesi olu\u015fturun."],"Send a message":["Mesaj g\u00f6nder"],"@generatedbyai":["@generatedbyai"],"Image Gallery":["Resim Galerisi"],"Newsletter":["Haber b\u00fclteni"],"Build %s":["%s Kurun"],"Looks good":["\u0130yi g\u00f6r\u00fcn\u00fcyor"],"I don't know the answer to that question.":["Bu sorunun yan\u0131t\u0131n\u0131 bilmiyoruz."],"I didn't find any fonts that match, but here are all available fonts.":["E\u015fle\u015fen yaz\u0131 tipi bulamad\u0131k, ancak burada kullan\u0131labilir t\u00fcm yaz\u0131 tiplerini g\u00f6rebilirsiniz."],"Here are your matching fonts.":["E\u015fle\u015fen t\u00fcm yaz\u0131 tiplerini burada g\u00f6rebilirsiniz."],"There are no fonts available.":["Kullan\u0131labilir yaz\u0131 tipi yok."],"Type another request \u2026":["Ba\u015fka bir talep girin \u2026"],"Our Services":["Hizmetlerimiz"],"Upcoming Events":["Gelecek etkinlikler"],"View Menu":["Men\u00fcy\u00fc G\u00f6r\u00fcnt\u00fcle"],"No title":["Ba\u015fl\u0131k Yok"],"I have inserted a new stock image of: %s":["\u015eunun yeni stok g\u00f6rselini ekledik: %s"],"I could not retrieve a new stock image. Please try again.":["Yeni stok g\u00f6rselini alamad\u0131k. L\u00fctfen tekrar deneyin."],"I am unable to perform your request.":["Bu talebi yerine getiremedik."],"I cannot generate an image for the currently selected block.":["\u015eu anda se\u00e7ili olan blok i\u00e7in g\u00f6rsel olu\u015fturam\u0131yoruz."],"I have generated a new logo of: %s":["\u015eunun yeni logosunu olu\u015fturduk: %s"],"Next options":["Sonraki se\u00e7enekler"],"Previous options":["\u00d6nceki se\u00e7enekler"],"There was a problem retrieving options. Please try again.":["Se\u00e7enekler al\u0131n\u0131rken bir sorun ya\u015fand\u0131. L\u00fctfen tekrar deneyin."],"Default":["Varsay\u0131lan"],"%1$s (%2$s)":["%1$s (%2$s)"],"Describe your site":["Sitenizi tarif edin"],"What sort of website do you need?":["Nas\u0131l bir web sitesi gerekiyor?"],"How can I help you?":["Nas\u0131l yard\u0131mc\u0131 olabiliriz?"],"Working on your request\u2026":["Talebiniz \u00fczerinde \u00e7al\u0131\u015f\u0131l\u0131yor\u2026"],"Updating site logo\u2026":["Site logosu g\u00fcncelleniyor\u2026"],"Replacing pattern\u2026":["Desen de\u011fi\u015ftiriliyor\u2026"],"Adding pattern\u2026":["Desen ekleniyor\u2026"],"Removing block\u2026":["Blok kald\u0131r\u0131l\u0131yor\u2026"],"Removing pattern\u2026":["Desen kald\u0131r\u0131l\u0131yor\u2026"],"Generating contact form\u2026":["\u0130leti\u015fim formu olu\u015fturuluyor\u2026"],"Regenerating image\u2026":["G\u00f6rsel olu\u015fturuluyor\u2026"],"Regenerating text\u2026":["Metin olu\u015fturuluyor\u2026"],"Replacing content\u2026":["\u0130\u00e7erik de\u011fi\u015ftiriliyor\u2026"],"Rewrite":["Yeniden yaz"],"Pattern styles":["Desen stilleri"],"A blog page":["Blog sayfas\u0131"],"A contact page":["\u0130leti\u015fim sayfas\u0131"],"What kind of page would you like to add?":["Nas\u0131l bir sayfa eklemek istersiniz?"],"Describe the page to add":["Eklenecek sayfay\u0131 a\u00e7\u0131klay\u0131n"],"Add Page":["Sayfa Ekle"],"Edit page":["Sayfay\u0131 d\u00fczenle"],"Regenerate":["Yeniden olu\u015ftur"],"A gallery of images":["G\u00f6rsel galerisi"],"A newsletter subscribe form":["Haber B\u00fclteni abone olma formu"],"What kind of pattern would you like to add to your page?":["Sayfan\u0131za nas\u0131l bir desen eklemek istersiniz?"],"Describe the pattern to add":["Eklenecek deseni a\u00e7\u0131klay\u0131n"],"Add Pattern":["Desen Ekle"],"Cover image":["Man\u015fet g\u00f6rseli"],"Background image":["Arka plan g\u00f6rseli"],"Background Image":["Arka plan g\u00f6rseli"],"Update":["G\u00fcncelleme"],"Chat Input":["Sohbet Girdisi"],"Try something different":["Farkl\u0131 bir \u015fey deneyin"],"Your message is too long %1$s\/%2$s":["Mesaj\u0131n\u0131z \u00e7ok uzun %1$s\/%2$s"],"to something else":["ba\u015fka bir \u015feyle"],"Update link":["Ba\u011flant\u0131y\u0131 g\u00fcncelleyin"],"Reduce length":["Uzunlu\u011funu azalt\u0131n"],"of this text":["bu metnin"],"Fix spelling and grammar":["\u0130mla ve dil bilgisini d\u00fczeltin"],"to something different":["ba\u015fka bir \u015feyle de\u011fi\u015ftirin"],"Change tone":["Bildirim sesini"],"Make a logo":["Stoktan bir logo"],"from stock":["olu\u015fturun"],"Find an image":["G\u00f6rsel bulmak i\u00e7in"],"using AI":["yapay zeka kullan\u0131n"],"Generate an image":["G\u00f6rsel olu\u015fturmak i\u00e7in"],"try a different layout":["farkl\u0131 bir yerle\u015fim deneyin"],"Change layout":["D\u00fczeni"],"Add a page":["Sayfa ekle"],"to the testimonials":["g\u00f6r\u00fc\u015flere"],"to the services":["hizmetlere"],"to the pricing section":["fiyatland\u0131rma b\u00f6l\u00fcm\u00fcne"],"Add a row":["\u015euraya sat\u0131r ekleyin:"],"Add a new section":["Yeni bir b\u00f6l\u00fcm ekleyin"],"to the menu":["men\u00fcye"],"Add a new row":["\u015euraya yeni sat\u0131r ekleyin:"],"to the events":["etkinliklere"],"Add a new item":["\u015euraya yeni \u00f6\u011fe ekleyin:"],"Stop the current action.":["Mevcut i\u015flemi durdurun."],"Skip":["Ge\u00e7"],"Finally, pick from these layouts to organize your content and enhance user experience.":["Son olarak i\u00e7eri\u011finizi organize etmek ve kullan\u0131c\u0131 deneyimini geli\u015ftirmek i\u00e7in bu yerle\u015fimlerden birini se\u00e7in."],"Pick a layout":["Bir yerle\u015fim se\u00e7in"],"\"Show me modern fonts\"":["\"Modern yaz\u0131 tiplerini g\u00f6ster\""],"Give me a little more information on the type of fonts you'd like. I can also suggest some fonts for you.":["\u0130stedi\u011finiz yaz\u0131 tipleri hakk\u0131nda daha fazla bilgi verin. Size baz\u0131 yaz\u0131 tipleri \u00f6nerebiliriz."],"Ask AI to combine more font pairings":["Yapay zekadan yaz\u0131 tipi \u00e7iftleri olu\u015fturmas\u0131n\u0131 isteyin"],"Select from these curated fonts pairing.":["Bu derlenmi\u015f yaz\u0131 tipi \u00e7iftlerinden diledi\u011finizi se\u00e7in."],"Pick your font pair":["Yaz\u0131 tipi \u00e7iftinizi se\u00e7in"],"\"Show me modern colors\"":["\"Modern renkleri g\u00f6ster\""],"Ask AI":["Yapay zekaya sorun"],"Ask AI for new color palettes":["Yapay zekadan yeni renk paletleri isteyin"],"Select from our AI-recommended color palettes to complement your site's design.":["Sitenizin tasar\u0131m\u0131n\u0131 tamamlamak i\u00e7in yapay zekan\u0131n \u00f6nerdi\u011fi renk paletlerimizden birini se\u00e7in."],"Pick your colors":["Renklerinizi se\u00e7in"],"Do this later":["Bunu daha sonra yap"],"Continue":["Devam et"],"Pick your color palette, font pairing, and layout in three quick steps. Edit details after in the Editor.":["Renk paletinizi, yaz\u0131 tipi \u00e7iftinizi ve yerle\u015fiminizi \u00fc\u00e7 h\u0131zl\u0131 ad\u0131mda se\u00e7in. Ayr\u0131nt\u0131lar\u0131 daha sonra D\u00fczenleyici'de d\u00fczenleyebilirsiniz."],"Welcome!":["Ho\u015f geldiniz!"],"Undo":["Geri al"],"Cancel":["Vazge\u00e7"],"Done":["Tamam"],"Save":["Kaydet"],"Designing your site now\u2026":["\u015eu anda siteniz tasarlan\u0131yor\u2026"],"Do the above details look correct?":["Yukar\u0131daki ayr\u0131nt\u0131lar do\u011fru g\u00f6r\u00fcn\u00fcyor mu?"],"Click to update location":["Konumu g\u00fcncellemek i\u00e7in t\u0131klay\u0131n"],"Click to update description":["A\u00e7\u0131klamay\u0131 g\u00fcncellemek i\u00e7in t\u0131klay\u0131n"],"Click to update site title":["Site ba\u015fl\u0131\u011f\u0131n\u0131 g\u00fcncellemek i\u00e7in t\u0131klay\u0131n"],"I have replaced the section with a new %s section.":["B\u00f6l\u00fcm\u00fc yeni bir %s b\u00f6l\u00fcm\u00fcyle de\u011fi\u015ftirdik."],"I have added a new %s section to the page.":["Sayfaya yeni bir %s b\u00f6l\u00fcm\u00fc ekledik."],"I'm having trouble finding options for that. Please try a different request.":["Bununla ilgili daha fazla se\u00e7enek bulam\u0131yoruz. L\u00fctfen farkl\u0131 bir talep deneyin."],"I have removed the block for you.":["Sizin i\u00e7in bu bloku kald\u0131rd\u0131k."],"I'm sorry, but I cannot remove that block.":["\u00dczg\u00fcn\u00fcz ancak bu blok kald\u0131r\u0131lam\u0131yor."],"You already have a %s section on this page. Please remove the existing section before adding a new one, or select the existing section and ask to replace it.":["Bu sayfada zaten bir %s b\u00f6l\u00fcm\u00fc var. Yeni bir tane eklemeden \u00f6nce l\u00fctfen mevcut b\u00f6l\u00fcm\u00fc kald\u0131r\u0131n veya mevcut b\u00f6l\u00fcm\u00fc se\u00e7in ve de\u011fi\u015ftirilmesini isteyin."],"Please select a block and try again.":["L\u00fctfen bir blok se\u00e7in ve yeniden deneyin."],"I could not complete your request at this time. Please try again.":["Talebinizi \u015fu anda tamamlayamad\u0131k. L\u00fctfen tekrar deneyin."],"Which of these layouts would you like?":["Bu yerle\u015fimlerden hangisini istersiniz?"],"I encountered an error while processing your request. Please try again.":["\u0130ste\u011finizi i\u015flenirken bir hatayla kar\u015f\u0131la\u015ft\u0131k. L\u00fctfen tekrar deneyin."],"I have updated the site logo.":["Site logosunu g\u00fcncelledik."],"There was an issue updating the content for the new %s item.":["Yeni %s \u00f6\u011fesi i\u00e7in i\u00e7erik g\u00fcncellenirken bir sorun ya\u015fand\u0131."],"I have added new %s items.":["Yeni %s \u00f6\u011feleri ekledik."],"Select a %s section to add items to.":["\u00d6\u011felerin eklenece\u011fi bir %s b\u00f6l\u00fcm\u00fc se\u00e7in."],"There was an issue updating the content for the new %s section.":["Yeni %s b\u00f6l\u00fcm\u00fc i\u00e7in i\u00e7erik g\u00fcncellenirken bir sorun ya\u015fand\u0131."],"I have added a new %s section.":["Yeni bir %s b\u00f6l\u00fcm\u00fc ekledik."],"No %s sections block found.":["%s b\u00f6l\u00fcm\u00fc bloku bulunamad\u0131."],"No %s pattern found.":["%s deseni bulunamad\u0131."],"Please provide a title for the menu section.":["L\u00fctfen men\u00fc b\u00f6l\u00fcm\u00fc i\u00e7in bir ba\u015fl\u0131k girin."],"I have replaced the content.":["\u0130\u00e7eri\u011fi de\u011fi\u015ftirdik."],"Something went wrong when trying to modify the contact form. Please try again.":["\u0130leti\u015fim formunu de\u011fi\u015ftirmeye \u00e7al\u0131\u015f\u0131rken bir sorun ya\u015fand\u0131. L\u00fctfen tekrar deneyin."],"It seems that a field type you specified is not valid. Please specify a valid field type in the contact form.":["G\u00f6r\u00fcn\u00fc\u015fe g\u00f6re se\u00e7ti\u011finiz alan t\u00fcr\u00fc ge\u00e7erli de\u011fil. L\u00fctfen ileti\u015fim formunda ge\u00e7erli bir alan t\u00fcr\u00fc belirtin."],"I cannot delete the button field, as it is required to submit the form. Instead, I can change the label for you.":["Formu g\u00f6ndermek i\u00e7in gerekli oldu\u011fundan d\u00fc\u011fme alan\u0131n\u0131 silemiyoruz. Bunu yerine sizin i\u00e7in etiketi de\u011fi\u015ftirebiliriz."],"Please specify the field(s) to modify in the contact form.":["L\u00fctfen ileti\u015fim formunda de\u011fi\u015ftirilecek alanlar\u0131 belirtin."],"No contact form block found on this page. Have you added one yet?":["Bu sayfada iletimi formu bloku bulunamad\u0131. Bir blok eklediniz mi?"],"No fields were deleted.":["Hi\u00e7bir alan silinmedi."],"I could not delete the following fields:":["\u015eu alanlar\u0131 silemedik:"],"I deleted some fields for you.":["Sizin i\u00e7in baz\u0131 alanlar\u0131 sildik."],"I deleted a field for you.":["Sizin i\u00e7in bir alan\u0131 sildik."],"I could not update the following fields:":["\u015eu alanlar\u0131 g\u00fcncelleyemedik:"],"I was not able to update any fields.":["Hi\u00e7bir alan\u0131 g\u00fcncelleyemedik."],"I've updated some fields for you.":["Sizin i\u00e7in baz\u0131 alanlar\u0131 g\u00fcncelledik."],"I've updated a field for you.":["Sizin i\u00e7in bir alan\u0131 g\u00fcncelledik."],"I have added the requested fields to the contact form.":["\u0130stenen alanlar\u0131 ileti\u015fim formuna ekledik."],"Invalid action specified.":["Ge\u00e7ersiz i\u015flem belirtildi."],"Which of these palettes would you like?":["Bu paletlerden hangisini istersiniz?"],"The social link button for %1$s has been %2$s.":["%1$s sosyal ba\u011flant\u0131 d\u00fc\u011fmesi %2$s."],"Sorry, the provided social media service is not supported.":["\u00dczg\u00fcn\u00fcz, sa\u011flanan sosyal medya hizmeti desteklenmiyor."],"Sorry, I can't perform this action at this time.":["\u00dczg\u00fcn\u00fcz, bu i\u015flemi \u015fu anda yapam\u0131yoruz."],"The link has been updated.":["Ba\u011flant\u0131 g\u00fcncellendi."],"Your address has been updated to \"%s\".":["Adresiniz \"%s\" olarak g\u00fcncellendi."]}}}